大圍飲食搵part time幫手

男女不拘
最好住大圍 方便自己落場番屋企休息
唔chur 最緊要唔做錯就得
時間都彈性
Full day 有落場 或者靜係番中午 靜係番夜晚都得
有興趣email我 jjobhk@gmail.com
麻煩哂巴打絲打們

做咩呀

又做咩呀

咩事呀

幾錢

50

一星期最好番到三日至少
唔記得講

樓面定廚房

屌 係喎 樓面

人際關係可以放心
全部都好好人 （樓面）
老細都係
廚房就⋯

:

即pay？
返中午有無飯食？
返夜晚會幾點放飯？
有興趣
可以瘋狂返

more details?

有福食
時間就 大約三四點 夜晚就收工再有福食

係呢度番工會幾開心
如果有幽默感 搞笑
咁我相信身為拉登仔實有啲嘅

留名
現金岀糧？

每星期last day出現金

只番中午既話咩時間 h$?

有無話一日最少返幾多個鐘?

聖誕節期間都係50？

For more details please email

大圍諗唔到有咩鋪頭喎

咁都有得質疑

聖誕未知
可能聖誕全部full 唔要part都未定
因為唔係靜係請人做聖誕除夕

近火車站？
聖誕之後先睇下可唔可以得唔得

In咗先囉

翻餐飲都要幽默
btw 鋪名？

咁同同事傾下計開心啲咁解姐
邊份工都要架啦
Email for more details

放學可以即刻過黎做

Email

sem break黎做一個月得唔得？
利伸：住大圍

考慮考慮 email

仲有冇請人 email ed

有冇tg

I live in TaiWai